[笑撚死] 曾志豪拍頂級防具開箱片

好想買6800 可惜四眼 用唔到
四眼仔真係好撚麻煩

推 818

推

幾錢

濾毒罐安裝方向錯哂 都仲拍片比人睇

818見

8xx

利申
現時用緊 6800 + 6006 + 502 + 2091
另外仲有一個6200 一套6003 兩套6006

真係識晒型號，笑中有淚

因為依次運動 變左3M防具達人
日日就係到研究防具

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

屌你D Rose

全民運動日
全民防具教育
全民警察戰術教育

唉 真係唔知笑定喊好

CN版唔係流野黎既咩

唔係 可以睇睇我個po

依舊野頂唔頂到布袋彈
冇野可以保護到眼睛真係好恐怖

第一眼睇曾志偉

佢個罐好似倒轉左裝

唔好意思，借個位

請幫手係reddit 推呢段文宣片

戴con, 我都係6800 戴con

紫裝

香港人對催淚彈開始有免疫，一個3m眼罩一個N95算，因為地盤大把

好笑定好喊

推，817 818

呢兩個月
3M既股價有冇升

818

用6200配咩眼罩好 四眼
用3m好多空位

狗仔好無耐

一除嗰陣
咁啱啲煙未散晒咪仆街

火觸頂唔頂到濃煙呢？

煙頂到，熱頂唔到，所以都係冇用

隻狗：

Amazon 95USD

818 維園集會見 純和理非

佢有眼鏡配件

講多少少唔該

火燭9成都係焗死唔係熱死

屌好似仲貴過個罩

防100
攻0

衝緊個陣除con?

好撚貴架 我睇過 仲貴過個罩
最後都係買左7502

6800+鏡框+出面配鏡片差唔多1600

817 818
到時見

粉紅嗰隻係咪臥底狗，佢哋用得一定正

好撚貴呢d豬咀

四眼仔半面式加泳鏡啦
淘寶泳鏡度數有d係每50咁計 迪卡儂都係得100咁
有d聲稱可以有埋散光，需要可以問
早幾日先再淘過d泳鏡，仲運到唔洗怕

CN黎嫁喎
買撚左支那貨

有冇濾罐個d野要煩？應該唔算戰略裝備？

戴con 啦

其實每個家庭都應該有幾個

支那海關

防具應該係歐美香港都唔屬禁運物品

第時有乜天災可以問香港人

當初睇好耐都唔明
依家倒背如流

咩型號

想死？？？

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

叫埋身邊人去

根據媒體消息應該是萬華的環河西路
在西門町旁邊 市民大道底 有大量化工五金行
(問路人他們會告訴你怎麼走)
下面的文章有講到一些狀況

也聽說若缺貨能替你搭配組合款

我原訂是今天用捐款的 也考慮親自買買看
但只怕像上面文章說的 寄不了。

大j條防具片話6800係淘寶買都係3百幾

但唔知依家單買會唔會比人扣

Update: 剛剛隨機打了一家五金行
說沒有賣 要消防器材行才有 若真的需要訊息請推文 我可多幫忙查詢

暴動控制劑？

Con 會trap住foreign irritants, 小心！

個問題係啲防具料未必頂到熱力會失效

戴con 中招會好傷眼, 咪玩喇

721 811

有無四眼巴打試過邊隻眼罩好用。

m50 S10 mcu2a/p 其實可唔可以用

面具頭盔收藏家

好明顯呢次係人禍啦

佢又唔係為左威威而拍片，你發現錯咪去留言叫佢改正囉，唔駛恥笑佢

Ching邊度買罐

見過記者買兩個細嘅浴室勾，勾住自己副眼鏡。或者貼副眼鏡落個mask面？不過淨係6800都要接近1000

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

1A004 (a) (4)

本來以為係單純開箱文
估唔到最後講咗句818到時見

仲戴con?想自殺咩老兄

巴黎世家 Gucci
要出番幾款high end版

我次次戴con 有幾次連泳鏡都冇戴 硬食無事 用鹽水洗返眼就得 不過呢啲自己衡量

隻狗
聽聽下訓著左

唔知你講真定假
唔好玩命

其實6800唔係最高級的，防毒面具3M最高級個隻係FF-400。

認真我知道後果好嚴重 不過我好深近視 眼鏡真係好唔方便

好難買到

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔方便戴護目的話，最低限度都係安全帽前面加個有Z87+(記住唔係Z87.1，要係Z87+)認證嘅面罩。80～100蚊就有，真係保命的，唔想再有人爆眼。

好似以前玩mon hunt砌裝咁..係唔係著齊一套會有技能加乘嫁

金架啦

其實真係苦中作樂
人地開箱拆iPhone game
我地拆防具

有度數泳鏡

千其唔好帶con!!!!!

ebay 有

不過要留意保質期，mask 20年為限，filter 15 年

200$配副鏡，唔要柄，用牛皮膠紙痴係入面 搞掂

買多個ess眼罩就搞掂啦

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

去做smile la ching

炒價

物而罕為貴

我係面具用平野 filter用貴野

其實無野的，真係中招就眼鏡定con都係差唔多咁傷。

聞說可以擋到一發的，打爆個面罩咗，但入面無受傷。

隻狗巧得意

其實Surplus Mask 係最好，不過shipping 係問題

好多Surplus Mask 連filter 500 港紙有交易

可以重課嘅直上SGE-400, Avon M50, MSA Millenium, Avon S-10, Mira CM6M, Scott Promask (BBC 記者都係用呢個)

好

戴兩副con 咪得囉

有朋友幫手係台灣果邊入貨

呢層唔清楚，始終佢想玩你嘅，連3M N95或P100 棉都可以搵位入到

巴打有研究開gas mask?

唔敢當

以前平時睇下，都係最近開始學NIOSH嘅標準

用S10 帶Tactical Helmet
著深藍服 加件vest

民間速龍
可以混入去

原來粉紅色係最top...記得個卧底有個又係用呢隻 果然有後台係唔同d

唉。。
以前係認識手機型號，２０１９年要認識防具型號。

唔係啊ching，P100 最top 係指filter能力最高

唔單純係解最高級最貴

3M filter 有P95, P99, P100, 係滿足工業用唔同嘅要求

咩人都買得，駛撚後台咩？

Filter呢老友

6800實戰會焗到水浸，拆戴都唔方便，最後都係換返潛水鏡+孖豬

好嘅唔該師兄

諗得過喎師兄

好似之前有記者中過

痴撚線
高達駕駛員咁款

買唔到502 同2091
用緊6200+6003+501+5n11

成套要幾錢
個FILTER好似好撚貴

我都係早少少落新填地街先搵得齊502 2091
但唔平 $50 + $60 簡直係人血饅頭
我屋企仲有之前用既501同埋6塊 5N11

金裝7502

笑撚死

我意思佢地臥底執法肯定有得實報實銷所以幾貴都照買唔似得細公司可能呢d野都管住上限幾錢

記者就岩用 無身份concern

望撚到都熱

818 維園見

hahahahaha tui

你上外國網訂

幾時係連登開班

巴打.....香港可以點買.....

好過比人撞甩眼鏡睇唔到嘢，中TG 對眼亦無咁痛。

德國防暴警都戴緊con，6800全罩式點解唔可以戴con 呢？總好過逃跑比人撞跌眼鏡矇查查被狗咬。

發夢2014 到依家每一次食蛋都戴即棄con，無任何問題

我

好多好有心既巴打都有開post詳細介紹啦
唔需要我出post啦

我有多個nbc 40mm 要唔要

好亂呀
而家已經分唔清tear gas 同telegram

推
黑警 冚家剷

starlord

多左set 7502+60926, 唔知有冇小朋友用得著，定去前線派好D?

隻狗好得意

咪撚傻啦 佢地身上啲野全部都係沒收我地架

係，我都睇過
但唔知係咪布袋彈

係成個真人高達咁

on9仔，主要防cs就得

有無人可以贊助個6800俾小弟
發夢食催淚彈用6200 再加3m眼罩
隻眼根本完全防唔到 懷疑自己個鼻太扁
有空隙 走tg入去

算佢有taste啦

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

唔用棉？你個種防唔到

暫時已知 市面最靚Filter係咪60926

係
因為60926一體會有埋P100功能
如果6006需要加502同2091/2097先做到佢既效果

不過其實唔需要追求6系尾數為6既濾毒罐
因為催淚彈係有機氣體
6系入面 尾數為1/3/6都可以防到
即係6001 / 6003 / 6006 / 60921 / 60923 / 60926都得
頭三個自行加502同2091/2097

睇錯曾志偉

請問6200帶唔帶到60926?

得 6系面罩 上到哂6系濾毒罐

型到stromtrooper咁

姐係簡單啲黎講
60926已經夠做唔需要要加任何野

唔會 已經發夢實測過

好似係俾催淚彈打中

岩
但價錢好貴 罐同濾棉亦有壽命
而係香港 6006 + 2091既價錢 遠遠平過60926
502蓋只要課一次金就可以一世重用

所以經濟啲就6006+502+2091啦

去前線派
有時見到啲人企到後一後都拎晒物資站啲60926
前線滅火就得個2097
真係睇到有啲嬲

60926適用於所有雙嘴

用住泳鏡先 3m眼罩防唔到好正常

係
所以俾人搶撚曬
一貨難求

個mount係咪同普通3m唔同款?

知唔知邊度有嗰啲防漏氣嘅海綿賣
想改裝下

會 比人扣左四個

手足試過重用？因為我上3m網睇好似話唔重用得

NOTE: The 3MTM Filter Adapter 502, once installed on a 3MTM Cartridge 6000 Series, is not to be removed or reused. Removal or reuse may result in leakage, overexposure, sickness or death.

Amazon返左貨，手上都有幾set 淨

森林大把貨，你可以直接搵物資攞都得人地免費提供
香港五金行應該仲有貨賣

呢d罐全部係40mm通用口

由3200 一嘢升到6800+60926
鳥槍換大炮 好撚好用
趙子龍七進七出

我覺得好好用wo, 完全唔會有霧氣，因為個口罩唔會漏氣飛上眼compartment, 戴果陣好似戴帽笠落去，再索緊4條帶，好方便。 焗果方面睇你用咩罐，p100+6003/6006係會焗過60926少少

睇咗做曾志偉

睇左做曾志偉…

屌你笑咗

好有電影feel

搭單問 60925 o唔ok

幫手擺上去其他social media

題外想問下

電子焊接既助焊劑（唔知係咪算有機氣體）
用邊款好
工作用

戴眼鏡真係幾煩

Full face唔難買
大家要記住 見到60926就入手了
利申 我個6800都係淘寶 實測沙井工作完全無問題

嘩依個我答你唔到 sorry

60921、60923、60925、60926、60928都防到cs gas

咁知唔知白電油同天拿水果啲係咪應該當有機氣體咁防？

係，白電油都同天拿水都係揮發性有機溶劑， 液體揮發咗之後會變做有機氣體

3m catalog

師兄可唔可以講下點整

其實運動太陽眼鏡okaley果d有d for近視用既鏡框本身冇柄，買左個膠框然後去眼鏡鋪配鏡片，搞掂就咁用牛皮膠紙痴住個6800就ok 試過好穩陣 記得係痴係入面

？？？

唔用濾綿係咪冇用

大J 勁好多

仲有佢係咪唔識用YouTube，限10分鐘1段，要分兩段

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

英文字母-灣

睇緊yahoo jp

[url][/url]

照戴眼鏡
然後揾啲綿圍住眼鏡柄嗰啲位又得唔得

係，tg主要係結晶體

有filtration 總好過無

呢個加泳鏡

出YMT 都見過有，$1000多少少。朋友話大陸版$3xx 唔知真定假，都幾ok，但罐一定要用返香港/外國版，大陸版罐壽命好短

捐撚左俾前線啦佢都用唔著
求其用個3m$25咪算囉
即係射爆眼果款呀

得個6006碳餅 買唔到502
上次發夢feel到擋唔曬

屌今朝得翻一副

屌唔好貼人樣啦

你地就咁擺係個袋出去發夢
唔驚俾popo搜袋？

驚㗎
但佢要捉嘅 你拎條鎖匙都係攻擊性武器啦
佢依家山埃放題 唔通唔保護自己咩

依款豬咀嘅面罩防禦功能係同3m護目鏡一樣？

試過啦，擋唔到
冇就直接買60921啦

就咁2097棉得唔得

買唔到6092x

得，要實測自己得
有啲人體質唔得

有冇師兄可以幫手清貨？

7502+6006 頂唔頂到?

7502係面罩 你用6200又好 6502又好 7502又好 都無問題
最重要你配咩罐同濾棉

淨6006既話 所有催淚煙都由個罐處理 會好快死
但如果你加2091/2097
因為催淚煙係好微細既晶粒體 所以有濾棉 就可以隔左3微米以上既晶粒體
之後淨低先由個濾毒罐處理

所以簡單講 唔係唔得 但個6006會好快玩完

補番正確使用方法

狗仔好得意啊

帶眼鏡既手足應該買啲咩防爆眼

警犬d裝備好撚貴

大陸海關已拒收

平幾多

連埋運費唔平好多 但勝在係3M原廠售賣 會多貨過係香港買

ebay uk唔寄hk.....

唔係好清楚外國購買流程，點樣集運...？

其實只要小心啲拆 502係拆到既

501有六個卡口都拆到 502得兩個卡口 唔難拆

其實睇你咁 我更加覺得既係悲哀 悲哀既係 係香港呢個文明既經濟社會 竟然要出動到咁重防具巴打辛苦你了 希望有一日你可以防低面罩 享受你自由既人生香港欠你太多

買唔到502+2091 唯有用60926

運動完左 要紀錄底 加入回憶錄

我入咗好撚多，要唔要玩下